[文宣]訪問素人區議員

黎緊我將會訪問更多素人區議員
大家想我下一個訪問邊個同埋問啲咩

利申 本人並不是記者
所以啲區議員都未必肯接受訪問

推 把聲好撚聽

下次調過抱聲再出

有咩意見都可以提出

如果想我訪問梁凱晴 應該好高難度

問下馬鞍山區既

同埋佢太忙 所以大家可以唔使諗

有無話想問下佢啲咩

128見

上次818浸到對腳有香港腳都170萬
今次200百萬無難度啦

請訪問將軍澳 張偉超 陳緯烈

久違嘅民陣不反啊

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

有無話有咩想問佢

你地會唔會出紙

繼續推 唔求上熱門

128 維園見 129街頭見

我會偏向訪問冷門啲 因為應該易答應啲

大家入左工會未

幾時有個失業/無業工會

點解要特別想訪問佢？比起其他素人佢有咩特別與眾不同既才能同政績要特別對待佢？

無話特別想
大把素人/地區應該更關注

暫時 大家想我訪問
1.馬鞍山選區
2.將軍澳 景林 彩健

下次記得遞支mic畀受訪者

我從來都好反感班人以外表去特別重視擁戴某個議員而冷落左其他政績同才能完全不在其之下既人
3年啦 仲未撚學到游蕙禎既教訓？

認真如果訪問到少數派 就好了
不過佢地一定唔肯

青衣邨王必敏可以嗎？

我個陣係無諗到會見到個候選人
純粹見到大站咁啱佢係到 就膽粗粗訪問佢
下次會夾埋mic 多謝意見

可能從政嘅女性少 要數到近年後生女落場選
除左游蕙禎同葆議員就諗唔到
去到今次突然有咁多後生女落場選
大家第一時間一定係個立場
之後就係個外表 當然希望大家唔好因為個個人嘅外表而忽略佢本身嘅政綱

有無機可以拎翻中大個期

絕對可以 有無話有咩問題想問佢

暫時 大家想我訪問
1.馬鞍山選區
2.將軍澳 景林 彩健
3.青衣邨 王必敏

有咩做得唔好 歡迎大大力屌
新手需要大家俾意見

問吓佢點睇贏咗紮根呢區廿幾年嘅投共議員
另外可唔可以問埋荔景王天仁同祖堯蔡雅文?

訪問蕭生啦 區議員有咩好訪問

當然可以 哇兩個爭少少就輸

其實佢兩個如果輸唔奇
尤其是蔡雅文
上屆保皇黨內訌民建聯條友都可以過半得票率當選

要睇訪問蕭生就要等大J訪問
我呢啲small potato 人地邊會show
同埋區議會雖則係支線 但都同我地生活息息相關

民建聯真係紮根地區工作好勁
睇翻好多選區未必係穩贏
尤其呢啲睇落咁藍嘅選區

蕭生都比左好多意見
蕭生唔會咁大排掛
你有心約 唔好問膠野 有機會既

我地納嘅稅 除左養班廢物同起大白象
其他社區上都有好多小白象工程
所以區議會係好緊要

問題係我對住素人議員都好緊張
對住呢啲大人物實口窒窒
所以要訪問佢一定做足功課先至好問

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

訪問元朗及油尖旺及將軍澳

1. 元朗721事件—問佢哋點樣跟進事件，傳召指揮官問話，邊個要承擔責任.....傷者點follow, 點樣制止d白衣人成日肆無忌彈攞住武器通街走

2. 油尖旺831太子事件—-必要追查到底，傳港鐵要求交cctv, 跟進傷者及被補人士

3. 將軍澳跟進周同學，陳彥霖同學係咪呢區？務必確保尋找到家人

先祝你身體健康都嚇死你

點樣改善馬鞍山飲食情況
例如有冇food court/大排檔之類
恆安街市個個不成氣候都係小食店

感謝意見 元朗好大機會會首先問
我會嘗試係721 831 1103各大事件追問咁多位當選議員

謝謝！繼續支持你！努力加油💪🏼

祝我窮撚死 得唔得
放心唔會問佢點睇自己係燈神

訪問佢時盡量唔好話佢燈神
放鬆啲就得
我諗蕭生架子唔大嘅

認真嘅 點解大家會話馬鞍山係美食沙漠
明明市中心附近咁多嘢食

只係做本份嘢啫 最緊要有人睇

幫你spread 出去👍🏼

佢解釋左啦 笑到仆街咩5個層次燈
最高級係提過邊個都行衰運
第4級又咩死亡筆記控制結果

成撚日自己笑
都70歲就死啦
香港損失

蕭生可能完晒 所有素人議員訪問後
再睇大家民意 有機會都想同佢傾一傾

thanks

最勁佢真係做到 講咩都燈咩 百發百中先好嘢

佢講嘅嘢係學到嘢嘅真係

市中心既話
你講幾間好食又抵黎聽下
我第一時間只係諗到大快活
你話好少少既咪beans
酒樓無間好食...

唔計呢半年啊 我自己幾鐘意食香港地
之後就和民 然後就新港城對面近潮陽個到
以前有間日本嘢 好細間嘅 幾好食我覺得

聽朝瞓醒
再推

香港地唔理佢係唔係美心都係垃圾茶記個類我去金多寶仲好
只不過香港地環境好D喳?味道同美心MX無咩大分別!
和民普普通通啦去個間咩三代橋仲好既
旁邊翡翠拉麵小籠包囉
依家有薩莉亞日日排隊,貪佢平囉
個上海姥姥又係排,未食過
譚仔都日日坐滿
之前開左間峇峇娘惹垃圾到仆街
100蚊內我真係食大快活大家樂個類最開心

因為香港地啲雞好好食 雖然埋單都50-70
聽落總多過我住個邊
係咪覺得太少小店

整返間深水埗個類大排檔我日日去開餐
小店都多左啦
不過好分散
西九咁既玩法都OK

啲小店有無話多數係邊

但你利安 頌安 行落市中心唔係好近咋咩
試下幫你到時反映

新港城三期有幾間啦
其實重點都係想講埋宵夜喳
咪恆安街市咩鬼夜市但無人流既鳩下鳩下
行落市中心近但行下其實又好似無咩選擇
其實最好就元氣個位好多年前就係food court黎
依家仲開埋咩一風堂閪閪屋
執撚晒佢搞返food court仲好啦

我近排樓下個香港街市都整左個宵夜
食左兩個禮拜已經厭晒
但真係小販又要行十幾分鐘去第二邨先有

美心唔會讓位 生人霸死地
馬鞍山會唔會有人推魚蛋車出黎賣

以前恆安巴士站下面隧道係好多推車仔
生開蛇膽都有人賣
不過個時我好細個
依家起埋個19公園都無人既

詩雅bb加油 又有Heart又有腦

咁正 蛇膽都有得食
一個地區無呢啲小販 好慘

竟然會有人知佢係邊個

手足識貨
陳詩雅真係好正

好神奇 我諗除左住附近之外
應該無乜人聽過佢
素人必須要有名氣

瞓醒繼續推

暫時已知
· 馬鞍山區 因美食沙漠關係所以想增設更多小店
· 油尖旺區 就想就831事件反映
· 元朗區 就721事件要全面調查 至少小牛農莊條打靶總未有事
· 將軍澳 周梓樂同陳彥霖事件 必須查出真相

正如佢所講 投俾佢嘅大多數都係立場票
唔會選唔到嘅 特別天水圍多後生

因為本人腦殘 諗問題要諗好耐

所以如果許可 請大家提議訪問當選人同時講出該區嘅問題/情況 等我易諗啲

唔係就變左條條片都問 贏左少數派有咩感受

推到12點

128 維園見

又要大奔走 去到北角了

生於亂世 記得操體能

有無人真係會笠豬咀跑

send左cv俾公民黨 幾時會有消息

推 自言自語都幾撚正啊屌

我要仇栩欣呀！

繼續大大力推

我都想 見到佢會變fans
呢個盡量試試 因為都好多媒體訪問過佢

暫時 大家想我訪問
1.馬鞍山選區
2.將軍澳 景林 彩健
3.青衣邨 王必敏
4.油尖旺選區
5.元朗選區

最好訪問下感情生活